10週年版iPhone8傳新配色 「玫瑰金邊+瓷白身」（有相）

Apple 自從在 Tim Cook 當上 CEO 後，iPhone 產品線不再只有黑跟白兩色。近年每一代新推出型號都有新色上場，像是香檳金、玫瑰金、亮黑、Product Red 等。來到今年的十週年版本 iPhone 8，現時也有消息指出將會加入新配色。到底這個新配色是怎樣呢？近期很紅的爆料達人 Benjamin Geskin 已經為我們帶來了渲染設計圖。

Benjamin Geskin 近日在 Twitter 上傳了多張有關 iPhone 8 新配色的 3D 渲染圖，據消息指出新加入的新配色是「玫瑰金+白」，這跟現時已經有的玫瑰金色有點不同。原因在於 iPhone 8 的機身設計預計是改用底面玻璃設計，再配以不銹鋼金屬邊框整合而成。

曲邊mon 會唔會假左d

老實講如果用藍邊會好睇啲

隻色好柒

依個都合理啲之前果啲前鏡都冇

虛擬home掣呢？無掣撳點返去主畫面？

iPhone edition

我覺得螢幕下方有個同依加iPhone home button圓周一樣嘅面積會劃分做home button ，用力按下可能代表禁一嘢

邊度見到曲邊mon

好撚柒

通常柒就係真

沒有最柒

點解有WeChat冇WhatsApp

柒處未算柒

小米mix

.